Gin Lee開紅館都滯銷，有無諗過揾dusty bottle幫佢寫幾首歌？

起碼唔使下下等aga乞歌比佢
大家都係環球應該唔難成事

dusty bottle d歌唔差架， 諗諗佢

try blackjack

好撚正啊呢隊野
但我唔係好明佢地既模式 睇D歌既簡介 間公司冇簽主音 出碟係搵人featuring
但google佢地係有vocal 到底係點

可能成日借玩音樂為名走去溝女主音嚇到d女唔敢keep喺隊band度啩

借玩音樂為名集郵

日本仔都有隊類似